大家幫手令香港交通暢順

發夢見大家見到違法迫車記住找警方幫手

雖然作用微啲

但都幫到香港交通暢順

非緊急既可以打警察電話

警署電話